招人街拍🤦🏻‍♂️🙏🏼🙏🏼

小弟男
想搵巴打絲打街拍，不過我無錢比返你地😂😂
純粹有個機會可以影下大家又可以提升下自己能力
歡迎情侶閏蜜或者個人🙏🏼🙏🏼
射住比個機會細佬啦
如有興趣： TG ID :

喺你眼中街拍既定義係乜？
點解會搵一個/一對主角去“街拍”？

真係街拍既，街頭上每一個人都可以係主角

師兄你講得岩，我用錯詞語，學到野，感激

對唔住😫應該用就咁用影相先岩

佢意思係street snap啫

第一時間諗到淘寶攝影師

R免費私影呀嘛

有架咩